唔怪得知佢話唔驚警察啦

網民真係好犀利。。

高級督察

化灰都認得

屌

推

自己友，驚條撚咩！

又柒一鑊

Pish

屌你內定飛實際上真正嘅香港市民無百五個囉

靚女嘅女警就話驚比黑警強姦姐

哇屌

無法無天

正 係咪唔夠人到咁呀 做媒都要搵狗

跟住一定話警察都係香港市民之一，所以警察被抽中可以去問答大會係好正常既事，冇內定過

佢柒係柒在自己明明係狗
但話自己經過黨狗屋唔會驚，只會見到黑衫人先驚

摩擦力

屌內定既，推

根本做馬

我見到有警察行咇都唔會驚
但係街見到啲人黑衫有口罩好驚

講讀中史唔講政治好似係佢

做媒斷正

即晚起底~~

我無野講 我要搵律師

醜唔撚醜呀又扮鬼扮馬

佢同李漢民係咪一對

重點

一副食屎狗樣

咁快？！mon post狗你地小心你地狗屋有人出賣左你呀一定陸續有黎，快啲喺狗屋捉鬼自相殘殺啦

醜八怪閪婆

屌 講野一舊舊 原來警嚟 唔怪得啦

pish

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好勁，起得咁快

斷正

做媒

算係子彈黎
要狂推

K

推，推死條狗婆

推佢老母

好強既摩擦力

推 又出嚟呃飯盒

含家產

狗閪 再扮呀

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

有冇快成咁

9.30 三罷變死城 無人講

幫推

連媒都出埋，真係好L嘢

所謂
藍屍 , 廢警真係無撚腦

所以
有一日
所有警察死哂
都唔洗可憐

黑警又柒多鑊

Push

磨擦力真強

，

十萬一個月，買副眼鏡都唔滯

靚女既女警狗也不屌

臭閪 愛滋！

狗真係有樣睇

服裝部差咗啲喎

更正 見到同事唔會驚

佢當然驚黑衫，怕被私了⋯⋯

分分鐘全部藍屍都係媒

推出去,呢個所謂嘅對話係做show

好柒呀。快d爆料比蘋果啦

驚就咪撚出街啦
屌你老母

警察喬裝市民

做狗緊係驚黑衫喇

咁撚出眾個樣

笑撚死人咩

蓋世太保唔驚蓋世太保，正常吖。驚蓋世太保嘅，正常係猶太人。

7撚到真係相由心生

誠實證人

屌你又做馬

成件事7咗

重點係佢扮示威者！仲話咩見到黑3大叫好驚，緊係驚啦！狗一隻！

黑警又僑裝市民

屌，做戲做到呢

貼落樓下先

笑到仆街

警察點會驚警察
突然好撚合理

警察通例話警務人員唔可以公開發表政治言論
輔警都係警務人員
無記錯佢係有批評政府嘅言論
已經屬於政治言論

呢啲真係核彈喇

所謂「真誠」對話會，原來造假！

有無咁撚快

佢話佢d同事朋友講d野係咪堅

push

真誠對話喎

Twitter share 啦
hashtag埋

好肉酸

屌係唔係白痴架，頭先聽已經覺得佢有問題
睇完相之後，只能講句做媒都做到咁唔認真食屎啦

好撚柒 秒速比人篤爆 啲狗都幾得閒 撈埋臨記

cls, 推推推

黑警有邊次唔派卧底架？

咪成日炒車，一陣俾人證明到佢係好似普通市民咁抽籤，又真係抽中，佢代表藍色唓，唔代表有證據佢係呢件事係煤....

利申：黃，但唔主張冇中生有，要有證據推理

媽呀好7

同黑警假扮示威者, 衝擊立法會, 掟汽油彈,然後嫁禍示威者的手法一樣 。

好肉酸LOR

造假打飛機大會。

原來咁就叫搵不同政見既人

關咩事 就算佢真係抽中
佢唔表露自己警察身份
扮市民身份講野就有問題啦

柒到喊

同炒黄牛性質一鳩樣

香港人真係CLS 咁都起到

真係若要人不知

推呀，內定就預咗，但咁都捉到連登仔真係好強的磨擦力

剪佢段發言KEY佢張制服相上去
加強佢段發言既說服力
最好加埋英文字幕,費時外國人聽唔明

邊個話要表露警察身份先?
佢又唔係要執法，都要表明佢工作身份？

認真想知，唔係盲屌

ON L 9 柒出國際

黑警無處不在

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

關撚事咩
重點佢扮普通市民唔驚差佬
事實上佢自己都係差婆
明顯想帶風向

相由心生

利益衝突申報
道德上要講

個樣都幾似喎,加埋粒痣應該走唔甩

髮線冇得話唔係喇掛

我唔係話佢似唔似，我話就算係佢，咁又點，公眾平台，係可以任何人都講任何野，唔好為屌而屌藍色政見

髮線 眉 眼 鼻 一模一樣

本身佢唔利申係完全冇問題
但係佢話唔驚警察，咁就明顯係要幫警察洗白

雌犬 你又黃咗喇

一個警察話自己中立，見到警察唔會驚，真係合理？

喬裝得好差喎

任何紀律部隊都唔可以參與呢類型有政治表達嘅活動

好柒ar 大佬

讀中史唔讀政治
講野咁撚無腦仲唔俾中史撚做鳩你呀

下次換過眼鏡先

好心就蒙面啦

7

你班仆街推啲膠post都唔推核彈post？

幫下手推 唔該

一定有鬼，如果唔係點會咁快起到佢底

連髮眼鏡、髮型條界都分到一模一樣
1000%match

好似話佢講呢啲野違反通例喎
同埋佢個身分唔影響到佢講既野,咁大家幫佢公開佢既身分再講野唔得咩?
點樣為屌而屌藍色政見呀?

好心佢化過第二個妝換個眼鏡啦 柒唔柒

警妓應份啦

大佬呀起碼都喬裝下丫

眼鏡都一樣，黑墨就話可以亂點，呢種就

喂也 你地揾得咁快叫狗地情何以堪呀

若要人不知，唔好太低B

多謝鬼

完全match、死仆街冚家剷

做show都要做媒

慢慢捉鬼啦黑警

咁快比人篤穿，様衰到呢⋯

推到上報

大佬呀
起碼都換副眼鏡啦
霞姨做野唔掂WOR

佢咪係

手足真好眼力

你梗係驚黑衫啦
心虛咪驚俾人發現你係狗囉

咪推
N咁多個post

一早講咗對話會係政府版我是歌手
乜都假

九成似 但個鼻同面有少少唔似

屌 做媒做到咁

咁多C組都係藍人就知咩事啦

見到圈住粒癦笑死

tui

咪撚搞到我笑到訓唔著

係光明正大既點解唔表明身份
要打柒人就休班警，要扮慘就普通市民 on99

何以戰？ (長文)

612 721 811 831 新屋嶺

發夢都估唔到係粒烏蠅屎是出賣左佢

好撚驚驚啊屌你老母

好柒呀
易下容先啦好心
遮遮粒墨屎都幾好啊
專業少少好無呀

Shes fucking gross

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推！

做媒 嘅 英文係咩？

差婆都唔可以喺公開場合表達政見

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

守北角狗乸嚟

照鏡會唔會打冷陣

屌佢老母西

狗始終係狗，唔識講人話！

我見到有警察 (自己)行咇都唔會驚！
但係街見到啲人黑衫有口罩(香港人)好驚！

唔怪得經過狗屋唔驚啦 原來自己友

係狗緊係唔怕同類啦

我喺150個入面見到我嘅散仔 舊同學

請加入twitter戰線:

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

認真真係高級督察黎？

可唔可以搵個專業啲 話曬都系演員 好失敗嘅臥底咯

屌你老母又喬裝

抵黑警俾人叫毅進/弱智仔

口罩都唔帶個

係，SIP(兩粒花一條柴)，講野都咁一舊舊

個鼻好似唔係好同

鼻真係似咩

有笑同無笑，近鏡同遠鏡既分別啫，咁快比人起底代表有人篤佢灰，警隊好細既炸

佢無利申自己係差婆而去評價警隊，已經係欺騙緊香港人啦。如果佢有交代自己身份，夠唔夠膽講啲行過警署無穿無爛嘅戇鳩嘢？

所以差佬真係無腦，以為自己好撚醒，無諗過自己行為係破壞緊自己形象。